白居二中第一組

白居二 單人申請 次序31x 配額得300個
大唔大機會揀到樓 第一次抽 會唔會多人dq/唔要

34x

上年250 QUOTA派到282

真？ 即係都有機會

白居二邊有樓簡呀 知唔知自己抽緊乜？

haha屌

全香港都有得揀，肯比錢就有

中第一組排54x, 唔知有冇機會？

白單6xx

新手想問弱智問題
白居二 單人 抽中第一組 次序195
係咪等於中籤⋯⋯

係

Thanks Ching

記得準備曬文件
唔係到佢你交得好短時間

都係12月嘅事，同埋啱啱做野無乜錢⋯⋯

同屋企人傾 或者 簡 公屋

白居二要留意只得 P 用，同埋政府擔保樓齡既時間

但我問美聯條友，佢又話未必中住，話仲要電腦隨機抽籤，得37%⋯⋯
咁個次序有乜野用

個次序已經係抽左
你就係個37%

美原條撚屌撚鳩我，感謝Ching

如果中左簽既而家開始搵定盤差唔多

睇定地區 同 房型 盤就遲d

第一組係咪組係頭十個no. ?

無錢買你抽黎做咩

我上年中咗到依家都未揀到樓有鬼用咩

為左令你無得抽

師兄 無錯
當你交哂文件拎到証
滿心歡喜以為可以上到車，先發現
天價居屋 自住唔減價 等極都無靚盤
政府限制銀行做唔到925按揭
你就會好無力

400萬樓下都少

真係pk政府

上年中左 明知呢個遊戲真係 僧多粥小
上年7月中開始睇樓 邊睇邊傾
拿證個朝真係朝早6點零已經仆出去等

不過房處做野原來唔跟先後的

我都想賣左啟德高層2房佢

21000/尺未補地價岩唔岩，想馬上放比白居二幸運兒

上年中白居到現在都搵唔到樓？
肯定你自己問題啦

係既，我應該摸頂買既

21000

你上年中 早啲決定又點叫摸頂呢？
就算你今日去買 你又會知現在係最頂？
你現在睇返轉頭 400萬或以下做到925按揭都仲好多選擇
今時今日基本上唔會搵到400萬925

九龍區真是冇
將軍澳區更加無

白居二你肯比錢就實有
不過個價同私樓差無幾咁解
當區私樓價打番居屋折差不多了

九龍區 慈愛山比較平
祝你早日搵到心水樓

咁假如中左 但係一年內冇買
下次仲可以抽嗎?

有無人知交咗資產申報表之後，審核主任會大概幾時核實我收入？

份野好難填...

直至到你收到通知你拿封信為止

中左都預左簡唔到樓 cls

一路都係得一半人左右入市

真係到你收信先知過唔過到個核實嫁
不過你應該係想知既係
我上年打去問過既答覆係
「只需要你抽個時 佢要求個比個個時間既收入同財產唔過就可以，之後你中左六合彩都唔影響」

所以係跟番份填個時個段時間既 收入同資產

我上年中簽者黎，真係撚狗咁撚 交既時間短，唔會答你得唔得剩係叫你等收信，我上年重要係無日子知幾時有信

唔做925係唔係可以做番普通8成按

等我搞多一排個市就會頂唔住跌少少
下年買最適合

香港人真慘
想買間affordable啲嘅樓都要乞政府咁
咁你當時交咗資產申報表之後，隔幾耐先收到信？

4xx萬既好多按揭年期都好短....

想問下白單嘅各位，你哋收到嘅回郵紙係咩顏色架？佢比錯咗PF (F=Family)嘅回郵紙比我

上年好似係7月中 8月交野 去到10月底先話出信

今年好D 都有個期比你知幾時有信

上年係邊睇樓邊等信，等得黎又d又賣左

但政府係完全無通知你大約幾時有信

都係去房處 門口有個藍色筒 收的

今年幾時收到信？
今年個個都28/8交

中左唔好開心住
上年有朋友中左
但都買唔落
白居二上年個價高企
濕鳩業主抬高晒黎放
拎盡銀行估價
就係知你要貪佢9成按揭
上一輪個浪底係今年一月
之後又升返
巴打有心買就做定工課
唔好心急入市

公屋都貴左好多, 但係中左唔買公/居又買唔到私樓

謝謝巴打回覆
不過我打咗去1823，佢哋話白表單人的回郵紙確實係唔同顏色的（不過佢哋唔知係咩色），如果就咁掉落個筒度，我驚啲職員一睇到藍色就以為係家庭申請，又拖慢咗進度，所以先想問下其他一人申請嘅巴絲

咁都算快了
係未知的等待比較難捱
感謝巴打告知

我都同你一樣收左PF信紙 但我茶左佢PF寫返PS照交

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你點知個次序係195

上房協 開個pdf，入面search，不過其實都收哂信

佢有225個名額，你中195即係有啦，真係萬中無人
但白居二都唔平

睇過大半地區，真係為上樓而上樓，價又唔平，選擇又唔多，第時接手又難，除非真係緣分睇到有人急放，唔係都無乜好買

係呀，補左地價同私樓一樣，自住買公屋囉，好住又方便

我14xxx

多隻香爐多隻鬼

將軍澳好貴家下

啟德岩唔岩，平讓（高層2房大單位）

有興趣，不過平成點先？

😂係咪煥然

做唔到九成下話

隔離

唔係十月先收到信咩？
單人中左白居二第六個number ，依家乜都冇收過

狗官涼冷氣，警員淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

起碼500

有興趣

唔夠錢？

可以咁講

參考對面啟德壹號價

年頭果陣樓價下滑 個個吹樓爆 跌左都無人敢買 之後升番

唔夠錢學咩人買樓
繼續交租啦

師兄講得岩

我都一樣

......

....
單人第一粒波都未必有
莫講話第六粒波

屌 同路人 唔想COLA同跳point

第一個係伏？

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

死過人 天馬苑果個

中左第一組 交完資產審查 會唔會再收到通知， 交完之後咩都冇發生過，想知收唔收到之類

我自由市場決定左買間居屋
因為新居屋、白居二又唔中
已補地價
業主急放
還價由415還到383
9000幾蚊呎咋
屯門區

龍門定富建？
其他屯門區唔值